[獨遊散心] 曼谷芭堤雅 有無人一齊食下野

自己一條友下星期三去六日 4/7 - 9/7
去兩日芭堤雅先 之後三日半曼谷 咩都無PLAN 過
純粹鳩HEA 但食野一個人好似唔係食得好爽咁 睇下有無巴絲一齊玩下

Nana plaza

有咩好野?
好細個去過泰國咩都無印象

買左飛去睇下個marvel experience

有無人

睇ig好似好伏

芭提雅多啲野玩
水上樂園就Cartoon network

我都覺應該會伏 但見佢新開幾日又咁大陣象 無理由唔去

芭堤雅可以去Hollywood

我fd話俾4百幾不如入迪迪尼

得兩個鐘玩

點會夠玩呀

巴打可唔可以講下有咩玩
想去但又驚伏

Walking street 搵多條妞陪你啦

Walking street 一日價位大概？